［突發］有建制派滲透連儂牆

行過大圍八爪魚橋，見到有兩個女人喺度睇，好奇佢地睇緊乜，一望之下發現佢地睇緊公民力量林宇星嘅宣傳品。唔好同我講係聲明係澄清，出埋張相唔係搏宣傳係搏乜？大家要多啲留意身邊嘅連儂牆

公民力量 賊眉賊樣

利申：已經幫佢嘅聲明搬咗去多啲人睇到嘅地方